const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "honorable",
    "correct": "renommiert",
    "choices": [
      "renommiert",
      "lästig",
      "verkleiden",
      "selbst wenn"
    ]
  },
  {
    "question": "kidder",
    "correct": "der Unterhalter",
    "choices": [
      "durchsprechen",
      "der Unterhalter",
      "das Erbe",
      "verbergen"
    ]
  },
  {
    "question": "describe, consider oneself as ...",
    "correct": "sich bezeichnen als ...",
    "choices": [
      "aufstellen",
      "genügend",
      "vertraut",
      "sich bezeichnen als ..."
    ]
  },
  {
    "question": "jumping around",
    "correct": "hin- und herspringen",
    "choices": [
      "betonen",
      "zerschneiden",
      "ab",
      "hin- und herspringen"
    ]
  },
  {
    "question": "in like manner",
    "correct": "demselben",
    "choices": [
      "der Rechtschreibfehler",
      "sich unterscheiden nach/von + D/D",
      "aufstellen",
      "demselben"
    ]
  },
  {
    "question": "instinctive, inbuilt",
    "correct": "instinktiv",
    "choices": [
      "ermitteln",
      "die Leere",
      "instinktiv",
      "der Geschmack"
    ]
  },
  {
    "question": "rain lightly",
    "correct": "nieseln",
    "choices": [
      "führen zu",
      "die Karriere",
      "nieseln",
      "bevorzugen"
    ]
  },
  {
    "question": "rain down hail",
    "correct": "hageln",
    "choices": [
      "der Ägypter",
      "hageln",
      "anstellen",
      "der Umstand"
    ]
  },
  {
    "question": "to thunder",
    "correct": "gewittern",
    "choices": [
      "instruieren",
      "so weit",
      "die Belegung",
      "gewittern"
    ]
  },
  {
    "question": "storm, rage",
    "correct": "stürmen",
    "choices": [
      "unaufmerksam",
      "stürmen",
      "die Phase",
      "neuartig"
    ]
  },
  {
    "question": "mail carrier",
    "correct": "der Postbote",
    "choices": [
      "die Lehrbefähigung",
      "der Postbote",
      "pubertieren",
      "zurückerlangen"
    ]
  },
  {
    "question": "put first",
    "correct": "voranstellen",
    "choices": [
      "voranstellen",
      "männlich",
      "zudem",
      "zweckmäßig"
    ]
  },
  {
    "question": "speaker",
    "correct": "der Referent",
    "choices": [
      "spontane Sprachbeherrschung",
      "der Schulabschluss",
      "der Referent",
      "der Straftäter"
    ]
  },
  {
    "question": "refusal",
    "correct": "die Verweigerung",
    "choices": [
      "sich Bild machen von",
      "die Arbeitswoche",
      "durchführbar",
      "die Verweigerung"
    ]
  },
  {
    "question": "disgust",
    "correct": "der Ekel",
    "choices": [
      "der Ekel",
      "das Wohlstandsdenken",
      "locker",
      "freiwillig"
    ]
  },
  {
    "question": "manner, behaviour",
    "correct": "die Haltung",
    "choices": [
      "die Haltung",
      "erscheinen",
      "schildern",
      "spinnen"
    ]
  },
  {
    "question": "contraction",
    "correct": "die Verengung",
    "choices": [
      "umhören",
      "auseinandersetzen",
      "das Satzglied",
      "die Verengung"
    ]
  },
  {
    "question": "agree",
    "correct": "einstimmen",
    "choices": [
      "erfinden",
      "einstimmen",
      "die Ablehnung",
      "herausgreifen"
    ]
  },
  {
    "question": "imitate",
    "correct": "nachahmen",
    "choices": [
      "währen",
      "erfahren",
      "nachahmen",
      "unbewohnt"
    ]
  },
  {
    "question": "presence",
    "correct": "die Anwesenheit",
    "choices": [
      "das Desinteresse",
      "die Anwesenheit",
      "entwickelt",
      "fit sein"
    ]
  },
  {
    "question": "touch",
    "correct": "berühren",
    "choices": [
      "demnach",
      "die Bequemlichkeit",
      "berühren",
      "zu guter Letzt"
    ]
  },
  {
    "question": "encouragement",
    "correct": "die Ermunterung",
    "choices": [
      "die Ermunterung",
      "emotional",
      "geteilter Meinung sein",
      "die Stimmung"
    ]
  },
  {
    "question": "ecstasy",
    "correct": "die Ekstase",
    "choices": [
      "skeptisch",
      "erwähnen",
      "das Umdenken",
      "die Ekstase"
    ]
  },
  {
    "question": "arm length",
    "correct": "die Armlänge",
    "choices": [
      "der Teilbereich",
      "die Armlänge",
      "ausweiten",
      "harmonisch"
    ]
  },
  {
    "question": "outside",
    "correct": "außerhalb",
    "choices": [
      "außerhalb",
      "die Einrichtungen",
      "begründet",
      "der Niedriglohnsektor"
    ]
  },
  {
    "question": "transfer",
    "correct": "übertragen",
    "choices": [
      "Interessen und Vorlieben",
      "die Macke",
      "übertragen",
      "zurückgehen"
    ]
  },
  {
    "question": "range",
    "correct": "die Reichweite",
    "choices": [
      "risikoreich",
      "die Option",
      "die Reichweite",
      "die Sitte"
    ]
  },
  {
    "question": "shake",
    "correct": "schütteln",
    "choices": [
      "der Genuss",
      "mittellos",
      "schütteln",
      "stattfinden"
    ]
  },
  {
    "question": "demonstrate, prove",
    "correct": "beweisen",
    "choices": [
      "beweisen",
      "gleichermaßen",
      "es sollte geben",
      "der Bezug"
    ]
  },
  {
    "question": "unarmed",
    "correct": "unbewaffnet",
    "choices": [
      "die Änderung",
      "auf der einen Seite",
      "die Armlänge",
      "unbewaffnet"
    ]
  },
  {
    "question": "fist",
    "correct": "die Faust",
    "choices": [
      "demselben",
      "die Faust",
      "randvoll",
      "einsinken"
    ]
  },
  {
    "question": "real time",
    "correct": "die Echtzeit",
    "choices": [
      "die Geste",
      "stottern",
      "die Echtzeit",
      "übernehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "visual contact",
    "correct": "der Blickkontakt",
    "choices": [
      "schätzen",
      "schluchzen",
      "der Blickkontakt",
      "trainierbar"
    ]
  },
  {
    "question": "dissociate",
    "correct": "distanzieren",
    "choices": [
      "das Drehbuch",
      "distanzieren",
      "widerstehen",
      "zugeben"
    ]
  },
  {
    "question": "intuitive",
    "correct": "intuitiv",
    "choices": [
      "intuitiv",
      "versehentlich",
      "die mittlere Reife",
      "der Postbote"
    ]
  },
  {
    "question": "doubtingly",
    "correct": "zweifelnd",
    "choices": [
      "dämlich",
      "zweifelnd",
      "der Napf",
      "so weit"
    ]
  },
  {
    "question": "run up",
    "correct": "hochgezogen",
    "choices": [
      "hochgezogen",
      "die Vertrautheit",
      "das Ereignis",
      "erzielen"
    ]
  },
  {
    "question": "palm of one's hand",
    "correct": "die Handfläche",
    "choices": [
      "möglichst",
      "die Handfläche",
      "der Arbeitskollege",
      "das Drehbuch"
    ]
  },
  {
    "question": "pulled together",
    "correct": "zusammengezogen",
    "choices": [
      "der Grundcharakter",
      "zusammengezogen",
      "sich selbst gut darstellen",
      "der Widerstand"
    ]
  },
  {
    "question": "present something. [to somebody.]",
    "correct": "überreichen",
    "choices": [
      "bis auf",
      "überreichen",
      "die Existenzsorgen",
      "unbelastet"
    ]
  },
  {
    "question": "climax, highest point",
    "correct": "krönender Abschluss",
    "choices": [
      "eher",
      "der Gebrauch",
      "krönender Abschluss",
      "hinlegen"
    ]
  },
  {
    "question": "arrogant",
    "correct": "überheblich",
    "choices": [
      "humoristisch",
      "nachholen",
      "überheblich",
      "verhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "trust, confidence",
    "correct": "das Zutrauen",
    "choices": [
      "schief",
      "erstaunlich",
      "salopp",
      "das Zutrauen"
    ]
  },
  {
    "question": "place, deduct",
    "correct": "absetzen",
    "choices": [
      "absetzen",
      "der Wert",
      "so was wie ...",
      "hageln"
    ]
  },
  {
    "question": "leave behind",
    "correct": "hinterlassen",
    "choices": [
      "hinterlassen",
      "weitgehend",
      "der Zopf",
      "erfrischend"
    ]
  },
  {
    "question": "torso",
    "correct": "das Oberkörper",
    "choices": [
      "das Oberkörper",
      "selten",
      "überraschenderweise",
      "zanken"
    ]
  },
  {
    "question": "soothing",
    "correct": "die Beschwichtigung",
    "choices": [
      "entfallen",
      "sichtlich",
      "jemand fernliegen&nbsp;",
      "die Beschwichtigung"
    ]
  },
  {
    "question": "inherent",
    "correct": "angeboren",
    "choices": [
      "angeboren",
      "die&nbsp;Bürokauffrau",
      "missachten",
      "unkontrollierbare Sucht"
    ]
  },
  {
    "question": "eloquence, rhetoric",
    "correct": "die Rhetorik",
    "choices": [
      "erfordern",
      "revolutionieren",
      "die Bereicherung",
      "die Rhetorik"
    ]
  },
  {
    "question": "learnable",
    "correct": "erlernbar",
    "choices": [
      "meines Erachtens",
      "die Antriebsschwäche",
      "erlernbar",
      "ausgeprägt"
    ]
  },
  {
    "question": "achievable",
    "correct": "erfüllbar",
    "choices": [
      "die bildende Kunst",
      "die Feldtheorie",
      "erfüllbar",
      "die Hemmung"
    ]
  },
  {
    "question": "can be taught",
    "correct": "trainierbar",
    "choices": [
      "trainierbar",
      "weitestgehend",
      "von jeher",
      "der Betrüger"
    ]
  },
  {
    "question": "insert, put in, start, use",
    "correct": "einsetzen",
    "choices": [
      "einsetzen",
      "der Sprung schaffen",
      "bundesweit",
      "die Prävention"
    ]
  },
  {
    "question": "animate",
    "correct": "animieren",
    "choices": [
      "das Kopfkissen",
      "einordnen",
      "das Spiegelbild",
      "animieren"
    ]
  },
  {
    "question": "demonstration",
    "correct": "die Vorführung",
    "choices": [
      "die Vorführung",
      "herrlich",
      "die Staatsbürgerschaft",
      "das Hausverbot"
    ]
  },
  {
    "question": "basic equipment",
    "correct": "die Grundausstattung",
    "choices": [
      "verursachen",
      "der Berufsanfänger",
      "boomen",
      "die Grundausstattung"
    ]
  },
  {
    "question": "intention",
    "correct": "die Absicht",
    "choices": [
      "einhergehen",
      "die Berufsausbildung",
      "aufbrechen",
      "die Absicht"
    ]
  },
  {
    "question": "overdose / OD",
    "correct": "die Überdosis",
    "choices": [
      "das Grundstück",
      "halt mal die Luft an!",
      "die Überdosis",
      "spenden"
    ]
  },
  {
    "question": "holding, obstruction",
    "correct": "die Hemmung",
    "choices": [
      "die Hemmung",
      "nachgeben",
      "erreichen",
      "die Geldanlage"
    ]
  },
  {
    "question": "decompose, break down",
    "correct": "abbauen",
    "choices": [
      "schwindelfrei",
      "abbauen",
      "anlegen",
      "die Gedächtnisleistung"
    ]
  },
  {
    "question": "expressiveness",
    "correct": "die Ausdrucksfähigkeit",
    "choices": [
      "die Ausdrucksfähigkeit",
      "Tja!",
      "zwölfeinhalb",
      "bewerten"
    ]
  },
  {
    "question": "recover",
    "correct": "zurückerlangen",
    "choices": [
      "zurückerlangen",
      "der Pilot",
      "der Anteil",
      "der Wettstreit"
    ]
  },
  {
    "question": "puppet that is manipulated by strings",
    "correct": "die Marionette",
    "choices": [
      "demotivierend",
      "schwindelfrei",
      "hektisch",
      "die Marionette"
    ]
  },
  {
    "question": "motor activity",
    "correct": "die Motorik",
    "choices": [
      "sperren",
      "das Randalieren",
      "die Motorik",
      "der Maßstab"
    ]
  },
  {
    "question": "conformity to with",
    "correct": "die Anpassung",
    "choices": [
      "die Haltung",
      "das Argument, Begründung",
      "die Anpassung",
      "die These"
    ]
  },
  {
    "question": "win somebody over",
    "correct": "jemanden für sich einnehmen",
    "choices": [
      "festlegen",
      "einhergehen",
      "kursiv",
      "jemanden für sich einnehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "accept",
    "correct": "annehmen",
    "choices": [
      "aufbauen",
      "annehmen",
      "der Fluggast",
      "die Bestimmung"
    ]
  },
  {
    "question": "effectuate, cause",
    "correct": "bewirken",
    "choices": [
      "die Matte",
      "spenden",
      "bewirken",
      "das Ressort"
    ]
  },
  {
    "question": "so to speak, as it were",
    "correct": "sozusagen",
    "choices": [
      "gleichermaßen",
      "zanken",
      "Die einen ... . Die anderen ...",
      "sozusagen"
    ]
  },
  {
    "question": "retrievable, callable",
    "correct": "abrufbar",
    "choices": [
      "banal",
      "der Absatz",
      "ausgedient",
      "abrufbar"
    ]
  },
  {
    "question": "threshold, rise",
    "correct": "die Schwelle",
    "choices": [
      "der Zeitdruck",
      "bevorzugen",
      "ebenbürtig",
      "die Schwelle"
    ]
  },
  {
    "question": "exciting",
    "correct": "aufregend",
    "choices": [
      "sich herausstellen",
      "der Jurist",
      "mehrdeutig",
      "aufregend"
    ]
  },
  {
    "question": "populated",
    "correct": "bewohnt",
    "choices": [
      "bewohnt",
      "absolvieren",
      "anfassen",
      "der Zopf"
    ]
  },
  {
    "question": "unpopulated",
    "correct": "unbewohnt",
    "choices": [
      "unbewohnt",
      "ums",
      "die mittlere Reife",
      "erledigt"
    ]
  },
  {
    "question": "mysterious",
    "correct": "rätselhaft",
    "choices": [
      "rätselhaft",
      "die Konkurrenz",
      "nach deren Ansicht",
      "die Verweigerung"
    ]
  },
  {
    "question": "unconscious",
    "correct": "unbewusst",
    "choices": [
      "unbewusst",
      "gebräuchlich",
      "jemandem zu etwas verhelfen",
      "neuartig"
    ]
  },
  {
    "question": "faithful",
    "correct": "treu",
    "choices": [
      "die Typenbeschreibung",
      "erarbeiten",
      "tagtäglich",
      "treu"
    ]
  },
  {
    "question": "friendly",
    "correct": "befreundet",
    "choices": [
      "praktisieren, verwirklichen, umsetzen",
      "tröstlich",
      "befreundet",
      "die Voraussetzung"
    ]
  },
  {
    "question": "mountainous",
    "correct": "gebirgig",
    "choices": [
      "nieseln",
      "mithilfe (des, der ...)mithilfe von ...",
      "das Gehirn",
      "gebirgig"
    ]
  },
  {
    "question": "wonderful",
    "correct": "herrlich",
    "choices": [
      "wacklig",
      "herrlich",
      "sich halten für+ A",
      "verfügen"
    ]
  },
  {
    "question": "dried up",
    "correct": "vertrocknet",
    "choices": [
      "vertrocknet",
      "zulassen",
      "zweckmäßig",
      "abhören"
    ]
  },
  {
    "question": "relaxing",
    "correct": "entspannend",
    "choices": [
      "ausweiten",
      "entspannend",
      "gewisse Freude",
      "verbale Ausdruckmittel"
    ]
  },
  {
    "question": "rurally,&nbsp;country",
    "correct": "ländlich",
    "choices": [
      "ländlich",
      "treffend",
      "auf einmal",
      "der Pilot"
    ]
  },
  {
    "question": "urban",
    "correct": "städtisch",
    "choices": [
      "städtisch",
      "einsetzen",
      "sogar",
      "die Barriere"
    ]
  },
  {
    "question": "flat",
    "correct": "flach",
    "choices": [
      "anfassen",
      "flach",
      "indem",
      "wesentlich"
    ]
  },
  {
    "question": "familiar",
    "correct": "vertraut",
    "choices": [
      "der Junggeselle",
      "zusammenhalten",
      "vertraut",
      "das Bewerbungsschreiben"
    ]
  },
  {
    "question": "stinken",
    "correct": "stinken",
    "choices": [
      "stinken",
      "einrechnen",
      "zustimmen",
      "die Kreativität"
    ]
  },
  {
    "question": "stink",
    "correct": "der Gestank",
    "choices": [
      "der Gestank",
      "der Lauf",
      "absetzen",
      "loyal"
    ]
  },
  {
    "question": "evil",
    "correct": "übel",
    "choices": [
      "übel",
      "schnappen",
      "sich an etwas orientieren",
      "die Arbeitslosenquote"
    ]
  },
  {
    "question": "unchanged",
    "correct": "unverändert",
    "choices": [
      "die Eintragung",
      "das Schneckenhaus",
      "unverändert",
      "die Durchsetzungskraft"
    ]
  },
  {
    "question": "discreet",
    "correct": "diskret",
    "choices": [
      "die Gattin",
      "diskret",
      "lahmlegen",
      "die Unzulänglichkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "harmoniously",
    "correct": "harmonisch",
    "choices": [
      "das Niedersachsen",
      "kombinieren",
      "die Anklage",
      "harmonisch"
    ]
  },
  {
    "question": "acceptable",
    "correct": "akzeptabel",
    "choices": [
      "befolgen",
      "akzeptabel",
      "lahmlegen",
      "das Rumrennen"
    ]
  },
  {
    "question": "tolerant",
    "correct": "tolerant",
    "choices": [
      "tolerant",
      "der Zaun",
      "der Anmarsch",
      "der Botschafter"
    ]
  },
  {
    "question": "typical",
    "correct": "typisch",
    "choices": [
      "der Kult",
      "unkontrollierbare Sucht",
      "typisch",
      "ausbremsen"
    ]
  },
  {
    "question": "organized",
    "correct": "organisiert",
    "choices": [
      "verkürzt",
      "anregend",
      "organisiert",
      "städtisch"
    ]
  },
  {
    "question": "humorous",
    "correct": "humorvoll",
    "choices": [
      "humorvoll",
      "nerven",
      "die Verweigerung",
      "feststehen"
    ]
  },
  {
    "question": "imaginatively",
    "correct": "fantasievoll",
    "choices": [
      "fantasievoll",
      "der Atommeiler",
      "auswechseln",
      "der Heiratsschwindel"
    ]
  },
  {
    "question": "understandable",
    "correct": "verständlich",
    "choices": [
      "auswerten",
      "sündigen",
      "verständlich",
      "vorbeikommen"
    ]
  },
  {
    "question": "normal",
    "correct": "normal",
    "choices": [
      "die Gehaltsverhandlung",
      "zusammenstellen",
      "gering",
      "normal"
    ]
  },
  {
    "question": "siren",
    "correct": "das Martinshorn",
    "choices": [
      "das Martinshorn",
      "verwirrt",
      "in diesem Zusammenhang",
      "sich wichtig machen"
    ]
  },
  {
    "question": "growling",
    "correct": "knurrend",
    "choices": [
      "die Murmel",
      "knurrend",
      "verschärfen",
      "bewirken"
    ]
  },
  {
    "question": "yapping",
    "correct": "kläffend",
    "choices": [
      "kläffend",
      "zerbrechen",
      "sich vor jemandem fürchten",
      "entlocken"
    ]
  },
  {
    "question": "break into pieces",
    "correct": "zerbrechen",
    "choices": [
      "entscheidend",
      "zerbrechen",
      "peinlich",
      "der Verlobter"
    ]
  },
  {
    "question": "scream, shriek",
    "correct": "quietschen",
    "choices": [
      "die Überwindung",
      "die Überzeugung",
      "quietschen",
      "der Kakerlak"
    ]
  },
  {
    "question": "contagious",
    "correct": "ansteckend",
    "choices": [
      "durchaus",
      "die Haltung",
      "unbewusst",
      "ansteckend"
    ]
  },
  {
    "question": "fire siren",
    "correct": "die Feuersirene",
    "choices": [
      "die Feuersirene",
      "ausnutzen",
      "neuartig",
      "das Misstrauen"
    ]
  },
  {
    "question": "rain shower",
    "correct": "der Regenschauer",
    "choices": [
      "wimmern",
      "der Regenschauer",
      "murmeln",
      "die Verästelung"
    ]
  },
  {
    "question": "frizzle",
    "correct": "brutzeln",
    "choices": [
      "brutzeln",
      "ländlich",
      "hervor",
      "einfließen"
    ]
  },
  {
    "question": "why is it?",
    "correct": "woran liegt es?",
    "choices": [
      "woran liegt es?",
      "wie oft?",
      "je",
      "die Orientierung"
    ]
  },
  {
    "question": "essential",
    "correct": "wesentlich",
    "choices": [
      "feststehen",
      "nachgeben",
      "unleserlich",
      "wesentlich"
    ]
  },
  {
    "question": "verbal means of expression",
    "correct": "verbale Ausdruckmittel",
    "choices": [
      "das&nbsp;Sprichwort",
      "einleiten",
      "verbale Ausdruckmittel",
      "strahlen"
    ]
  },
  {
    "question": "position, manner",
    "correct": "die Haltung",
    "choices": [
      "die Haltung",
      "drücken",
      "die Nachbarabteilung",
      "das Netz"
    ]
  },
  {
    "question": "intonation",
    "correct": "der Tonfall",
    "choices": [
      "der Tonfall",
      "der Kerl&nbsp;",
      "die Intonation",
      "das Ritual"
    ]
  },
  {
    "question": "even if",
    "correct": "selbst wenn",
    "choices": [
      "antun",
      "selbst wenn",
      "verständnisvoll",
      "umsetzen"
    ]
  },
  {
    "question": "tongue",
    "correct": "die Zunge",
    "choices": [
      "sagenhaft",
      "die Zunge",
      "eindeutig",
      "teilnahmslos"
    ]
  },
  {
    "question": "say yes",
    "correct": "bejahen",
    "choices": [
      "das Rahmenprogramm",
      "ergeben",
      "die Nachfrage",
      "bejahen"
    ]
  },
  {
    "question": "peaceful",
    "correct": "friedlich",
    "choices": [
      "friedlich",
      "übersiedeln",
      "sich herausstellen",
      "berechnend"
    ]
  },
  {
    "question": "originally",
    "correct": "ursprünglich",
    "choices": [
      "verschulden",
      "ursprünglich",
      "ermitteln",
      "nachlassen"
    ]
  },
  {
    "question": "hanging corners of the mouth",
    "correct": "hängende Mundwinkel",
    "choices": [
      "hängende Mundwinkel",
      "die Rente",
      "die Aufzählung",
      "die Norm"
    ]
  },
  {
    "question": "by the way, as well",
    "correct": "übrigens ebenso",
    "choices": [
      "der Begriff",
      "tadeln",
      "übrigens ebenso",
      "der Sumerer"
    ]
  },
  {
    "question": "all cultures",
    "correct": "sämtlichen Kulturen",
    "choices": [
      "sämtlichen Kulturen",
      "allgemein",
      "karikieren",
      "der Werbetext"
    ]
  },
  {
    "question": "the head shaking",
    "correct": "das Kopfschütteln",
    "choices": [
      "das Kopfschütteln",
      "stattfinden",
      "entspannend",
      "nachweisbar"
    ]
  },
  {
    "question": "culture-specific",
    "correct": "kulturspezifisch",
    "choices": [
      "kulturspezifisch",
      "die vermittelnde Person",
      "sich geben",
      "der Kulturwandel"
    ]
  },
  {
    "question": "start, prelude",
    "correct": "der Auftakt",
    "choices": [
      "gliedern",
      "anfassen",
      "die Auswanderungsziele",
      "der Auftakt"
    ]
  },
  {
    "question": "deceive",
    "correct": "täuschen",
    "choices": [
      "instinktiv",
      "das Gewichtheben",
      "der Anschluss",
      "täuschen"
    ]
  },
  {
    "question": "keep up",
    "correct": "durchhalten",
    "choices": [
      "die Belegung",
      "durchhalten",
      "maßgeblich",
      "übrig"
    ]
  },
  {
    "question": "in this context",
    "correct": "in diesem Zusammenhang",
    "choices": [
      "die Verwendung",
      "in diesem Zusammenhang",
      "der Laborant",
      "herrlich"
    ]
  },
  {
    "question": "genetically",
    "correct": "genetisch",
    "choices": [
      "genetisch",
      "überlegt",
      "vormachen",
      "die Voraussetzung"
    ]
  },
  {
    "question": "pretend, profess",
    "correct": "vorgeben",
    "choices": [
      "derzeit",
      "bezeichnen",
      "der Hochsprung",
      "vorgeben"
    ]
  },
  {
    "question": "conditional",
    "correct": "bedingt",
    "choices": [
      "die Verhinderung",
      "aufdecken",
      "bedingt",
      "der Andrang"
    ]
  },
  {
    "question": "learned",
    "correct": "erlernt",
    "choices": [
      "zitieren",
      "männlich",
      "wässrig",
      "erlernt"
    ]
  },
  {
    "question": "heritage",
    "correct": "das Erbe",
    "choices": [
      "der Vokal",
      "das Erbe",
      "aufrichtig",
      "das Phänomen"
    ]
  },
  {
    "question": "face, stand opposite",
    "correct": "gegenüberstehen",
    "choices": [
      "das Feuilleton",
      "bedingen",
      "die Einstellung",
      "gegenüberstehen"
    ]
  },
  {
    "question": "conspecific",
    "correct": "der Artgenosse",
    "choices": [
      "die Überdosis",
      "der Artgenosse",
      "der Tadel",
      "dösen"
    ]
  },
  {
    "question": "speak ill of",
    "correct": "schlecht reden über",
    "choices": [
      "schlecht reden über",
      "hinlegen",
      "umwerfen",
      "einrechnen"
    ]
  },
  {
    "question": "early",
    "correct": "zeitig",
    "choices": [
      "wegschwemmen",
      "hinlegen",
      "zeitig",
      "überprüfen"
    ]
  },
  {
    "question": "quote",
    "correct": "zitieren",
    "choices": [
      "pädagogisch",
      "zitieren",
      "der Charmeur",
      "die Scheu"
    ]
  },
  {
    "question": "compulsory",
    "correct": "verbindlich",
    "choices": [
      "absprechen",
      "verbindlich",
      "prügeln",
      "sämtlichen Kulturen"
    ]
  },
  {
    "question": "conversation opening",
    "correct": "die Gesprächseröffnung",
    "choices": [
      "neigen",
      "das Pro",
      "das&nbsp;Sprichwort",
      "die Gesprächseröffnung"
    ]
  },
  {
    "question": "incredible",
    "correct": "sagenhaft",
    "choices": [
      "sagenhaft",
      "die Betriebswirtschaft",
      "jenes",
      "überwiegen"
    ]
  },
  {
    "question": "crowd",
    "correct": "der Andrang",
    "choices": [
      "der Andrang",
      "der Begriff",
      "das Gewichtheben",
      "nachgehen"
    ]
  },
  {
    "question": "quality",
    "correct": "die Qualität",
    "choices": [
      "inflationär",
      "die Qualität",
      "betrieblich",
      "die Stiftung"
    ]
  },
  {
    "question": "annoy",
    "correct": "quälen",
    "choices": [
      "der Tischnachbar",
      "lassen",
      "quälen",
      "die Stütze"
    ]
  },
  {
    "question": "he used to say",
    "correct": "er pflegt zu sagen",
    "choices": [
      "die Überdosis",
      "sich beziehen&nbsp;auf&nbsp;+ A",
      "er pflegt zu sagen",
      "die Eintragung"
    ]
  },
  {
    "question": "prevention",
    "correct": "die Vorbeugung",
    "choices": [
      "tolerant",
      "die Vorbeugung",
      "das Ringen",
      "ergeben"
    ]
  },
  {
    "question": "persist",
    "correct": "durchhalten",
    "choices": [
      "der Kumpel",
      "durchhalten",
      "die Geste",
      "der Cartoon"
    ]
  },
  {
    "question": "headache",
    "correct": "der Brummschädel",
    "choices": [
      "der Brummschädel",
      "der Steuerberater",
      "anstrengend",
      "die Runde"
    ]
  },
  {
    "question": "circle, group",
    "correct": "die Runde",
    "choices": [
      "beurteilen",
      "das Drehbuch",
      "die Runde",
      "der Radiobeitrag"
    ]
  },
  {
    "question": "fight",
    "correct": "prügeln",
    "choices": [
      "begründet",
      "die&nbsp;Sprechabsicht",
      "prügeln",
      "antrainieren"
    ]
  },
  {
    "question": "the cup final",
    "correct": "das Pokalendspiel",
    "choices": [
      "gestalten",
      "die Baumaßnahme",
      "das Pokalendspiel",
      "anerkennen"
    ]
  },
  {
    "question": "the referee",
    "correct": "der Schiedsrichter",
    "choices": [
      "referieren",
      "die Einstellung",
      "der Schiedsrichter",
      "der Rückhalt"
    ]
  },
  {
    "question": "penalty",
    "correct": "der Elfmeter",
    "choices": [
      "die Expedition",
      "stürmen",
      "der Elfmeter",
      "geschaffene Strukturen"
    ]
  },
  {
    "question": "the swallow",
    "correct": "die Schwalbe",
    "choices": [
      "die Schwalbe",
      "die Rente",
      "die Abgrenzung",
      "aufsuchen"
    ]
  },
  {
    "question": "that's why you are to be envied",
    "correct": "da sind Sie zu beneiden",
    "choices": [
      "so weit",
      "schütteln",
      "da sind Sie zu beneiden",
      "überlegen"
    ]
  },
  {
    "question": "sarcastically, bitingly",
    "correct": "sarkastisch",
    "choices": [
      "sarkastisch",
      "ausgehen",
      "durchschauen",
      "sich Gedanken machen über"
    ]
  },
  {
    "question": "make fun",
    "correct": "sich lustig machen",
    "choices": [
      "wie wär's, wenn ...",
      "gründlich",
      "der Bär",
      "sich lustig machen"
    ]
  },
  {
    "question": "consider themselves to be",
    "correct": "sich halten für+ A",
    "choices": [
      "die Schutzbrille",
      "sich halten für+ A",
      "das Kompliment",
      "übrigens ebenso"
    ]
  },
  {
    "question": "the remark",
    "correct": "die Bemerkung",
    "choices": [
      "banal",
      "die Bemerkung",
      "der Schulabschluss",
      "der Beschützer"
    ]
  },
  {
    "question": "sarcasm, scornful remarks",
    "correct": "der Sarkasmus",
    "choices": [
      "mit jemandem fertig werden",
      "die Notlüge",
      "die Disziplin",
      "der Sarkasmus"
    ]
  },
  {
    "question": "especially",
    "correct": "zumal",
    "choices": [
      "die Angabe",
      "zumal",
      "übel",
      "nachlassen"
    ]
  },
  {
    "question": "is affected by something",
    "correct": "von etwas betroffen ist",
    "choices": [
      "erfolglos",
      "von etwas betroffen ist",
      "der Atommeiler",
      "vererben"
    ]
  },
  {
    "question": "contribute",
    "correct": "beisteuern",
    "choices": [
      "demselben",
      "der Sumerer",
      "beisteuern",
      "die Hemmung"
    ]
  },
  {
    "question": "open-handed",
    "correct": "freigiebig",
    "choices": [
      "freigiebig",
      "unbewohnt",
      "vermögend",
      "führen zu"
    ]
  },
  {
    "question": "the contemporary",
    "correct": "der Zeitgenosse",
    "choices": [
      "nachschauen",
      "der Zeitgenosse",
      "übersichtlich",
      "der Schluchzer"
    ]
  },
  {
    "question": "whose",
    "correct": "dessen",
    "choices": [
      "umgehen",
      "dessen",
      "die Kompetenz",
      "einbrechen"
    ]
  },
  {
    "question": "their",
    "correct": "deren",
    "choices": [
      "der Berufsanfänger",
      "bewahren",
      "deren",
      "die Bewältigung"
    ]
  },
  {
    "question": "come in, get in",
    "correct": "hineinkommen",
    "choices": [
      "hineinkommen",
      "dösen",
      "der Werbetext",
      "schenken"
    ]
  },
  {
    "question": "in the friendly way",
    "correct": "auf die kumpelhafte Art",
    "choices": [
      "verlaufen",
      "auf die kumpelhafte Art",
      "ergeben",
      "einigermaßen"
    ]
  },
  {
    "question": "the buddy, mate",
    "correct": "der Kumpel",
    "choices": [
      "die Höflichkeit",
      "der Verlobter",
      "der Kumpel",
      "schenken"
    ]
  },
  {
    "question": "read on",
    "correct": "ablesen an",
    "choices": [
      "der Knabe",
      "die Hemmung",
      "temperamentvoll",
      "ablesen an"
    ]
  },
  {
    "question": "amusing",
    "correct": "amüsant",
    "choices": [
      "amüsant",
      "schwanken",
      "die Geste",
      "das Ruder"
    ]
  },
  {
    "question": "drink alcohol",
    "correct": "trinken einen über den Durst",
    "choices": [
      "übersiedeln",
      "berauschend",
      "trinken einen über den Durst",
      "währen"
    ]
  },
  {
    "question": "assert, determine",
    "correct": "feststellen",
    "choices": [
      "das Schluchzen",
      "die Anforderung",
      "feststellen",
      "Einerseits ..., andererseits"
    ]
  },
  {
    "question": "follow",
    "correct": "sich halten an",
    "choices": [
      "vergleichbar",
      "jedes Mal",
      "sich halten an",
      "der Kontrolleur"
    ]
  },
  {
    "question": "anyway",
    "correct": "ohnehin",
    "choices": [
      "ohnehin",
      "die Gepäckermittlerin",
      "die Gebärde",
      "ansetzen"
    ]
  },
  {
    "question": "relaxed",
    "correct": "locker",
    "choices": [
      "die Überzeugung",
      "locker",
      "die Durchsetzungskraft",
      "die Zaghaftigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "jocking",
    "correct": "scherzhaft",
    "choices": [
      "die Erkenntnis",
      "scherzhaft",
      "die Nervenzelle",
      "da sind Sie zu beneiden"
    ]
  },
  {
    "question": "joke",
    "correct": "der Scherz",
    "choices": [
      "der Scherz",
      "die Ausdrucksfähigkeit",
      "die Bank",
      "der Damm"
    ]
  },
  {
    "question": "attack severely",
    "correct": "herfallen über",
    "choices": [
      "vorlegen",
      "herfallen über",
      "fähig sein zu + D",
      "begabt"
    ]
  },
  {
    "question": "proper, real",
    "correct": "regelrecht",
    "choices": [
      "verkleiden",
      "die Auswertung",
      "regelrecht",
      "offenbar"
    ]
  },
  {
    "question": "narrow-minded",
    "correct": "borniert",
    "choices": [
      "die Strukturierung",
      "borniert",
      "zusammenhalten",
      "schluchzen"
    ]
  },
  {
    "question": "unless",
    "correct": ", es sei denn,",
    "choices": [
      ", es sei denn,",
      "richtig aber ist, dass ...",
      "harmoniesüchtig",
      "animieren"
    ]
  },
  {
    "question": "depending on something",
    "correct": "je nach etwas",
    "choices": [
      "unverändert",
      "die Struktur",
      "die Oberflächenspannung",
      "je nach etwas"
    ]
  },
  {
    "question": "ask around",
    "correct": "umhören",
    "choices": [
      "das Anführungszeichen&nbsp;",
      "umhören",
      "das Erbe",
      "die Hansestadt"
    ]
  },
  {
    "question": "go overboard, disengage",
    "correct": "ausrasten",
    "choices": [
      "umgehen",
      "ausrasten",
      "hofieren",
      "zögern"
    ]
  },
  {
    "question": "load",
    "correct": "das Verladen",
    "choices": [
      "bewerten",
      "zurechtkommen",
      "das Verladen",
      "ansetzen"
    ]
  },
  {
    "question": "cause",
    "correct": "verursachen",
    "choices": [
      "verursachen",
      "erteilen",
      "einhergehen",
      "abrufen"
    ]
  },
  {
    "question": "a pain in the stomach",
    "correct": "ein Stein im Magen",
    "choices": [
      "sichtlich",
      "ein Stein im Magen",
      "die Sammelbezeichnung",
      "weitreichend"
    ]
  },
  {
    "question": "take responsibility of something",
    "correct": "für etwas gerade stehen",
    "choices": [
      "das Grundrecht",
      "ansonsten",
      "der Darsteller",
      "für etwas gerade stehen"
    ]
  },
  {
    "question": "mess, sloppiness",
    "correct": "die Schlamperei",
    "choices": [
      "sichern",
      "die Berufstätigkeit",
      "die Schlamperei",
      "nix"
    ]
  }
];